[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1898)

.

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

誤中

10點下盤

BOT就BOT啦

點解要下盤

馬拉加贏親都係一粒, 下盤最多輸半, 抵撚到

大船

馬拉雞係客隊私家雞黎
買客好過

十點直屌客讓半球

直屌客其他

下盤, 角大, 大波

格仔奧地利匈牙利

沙特瑞士

仲有秘撈

各位你地南韓派彩未

馬拉雞 後備龍

你見賽果及派彩咩都冇就即係未派囉

角球仲未派

又用 bot

對咗 英撚x比利時

派左啦 屌

想問日本幾角 睇唔到

誤中 我根本唔想搶

冇野啦 睇到了

7

下盤

半大

克羅地亞u21個大波 1.8咁so 場場差唔多開大波

唔派點買

客好似無出成日入個2個 15同22

10點會唔會開即場角俾您挽

馬拉雞踢西乙根本超哂班

快撚啲派啦 allin 半大

半主

有呢個諗法就啱啦

主場4戰全勝 未失入一球

上半1:1

下盤最多輸哂 抵撚到

馬拉加 對 阿爾巴塞特
90分鍾刷唔到9角就死得啦

鳩射都省中出界

1.75太低水

金融之子唔見佐?

比人追數

屌

回錯

紫貝巴

上盤 半大

唉鳩督半主算

比利時憑咩讓咁深 瑞士一d都唔廢

關南韓事嘅波都要得3個鐘

半和
下盤

100%半大
快撚啲派彩

有英超最強lkk

咁就仆街喇

dklm

牙得出咗馬拉雞
穩了

主盤?

馬拉妹

日本嗰場派得仲快過跑馬

8.5角大咁吸引

半大都有大船。。

馬拉加落飛落到咁係咪100%

100%ball

兩隊都唔刷角開8.5低水

馬拉瓜

識買了

西乙重心

腰

直屌+1

半大 fighting

等即場9.5S高水

應該11完場

馬拉妹好砌

仲未派彩屌那星
買即場算

輸撚死你呀

完場都未必派

其實馬會咪有講大約3小時先派囉

半大已死

韓k就係 估唔到國際賽都係咁閪樣

馬拉加 半主
派個度返屋企先追 Post

幫上盤ge l

自己去睇清楚有咩係派3小時啦

一齊輸

1983 12-10-2018
21:59 讓球 星期五 3 馬拉加 (主) 對 阿爾巴塞特 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82 $100000000

$100000000.00

又多你三個0 sorry

日本又咁快？

可能覺得有親韓國都要保險d

有走地 第一日賭波？

都係你識波

馬會爆廠啦

1C

咁快7.5

馬拉鳩入未

日本

有冇手機link

主ng

馬拉雞出名守高空波

8.5s

馬拉加班撚樣明顯高一班

今場又爆我角喇

客入

2c

Agger

星星呢期轉玩法？

Gun

9.5S都驚唔入住 8.5

小試

馬拉加開唔到馬會蝕十億

客ng

馬拉糕穩到，4射啦

馬拉加D傳波組織勁撚到

十億好少.

入末

半大ok?

爽手nba半大

收硬錢

開唔到半主馬會蝕五十億

上星期四A米角反口唔派?

派未

入波咪刷角

5比0啦射門

即場有咩好野入

快手半大

角大 下半場角球雨

西乙阿仙奴入波未

個FG愈踢愈低水... 贏撚硬咁

馬拉goal快啲goal

臭西馬拉加比角

半和點輸

25分鐘 1.5中水

兩邊都係打防反

個半一盤咁硬

馬拉加 半主
入球 1.5 大

前幾場兩邊都係得40%控球

泡菜派左!!!!!!!!!!

隨時00

加埋咪冇100％

半大係咪玩完

1球上落
似係

射門8比0 馬拉糕大勝

客入先主反cup

刷角

2.5大，主入先應該1球收工

唔怪得開8.5

未買大好快手
五分鐘內入球

客隊班人狂訓底晒時間

中超技術

垃

半和！

0-1?

一入就停角 又死

但睇踢法.
似刷角唔入波

0中籠 佢地將個波踢到邊

上盤已死

未，準備下半場入

比球12m咪有波入息

仆街 買左半主

唔會啦 當莊傻咩 呢場和格

半場就爆曬

呢場開8.5送錢咁送

自由球多過界外球

半場都7啦

錯過左8.5 9.5 應唔應該入10.5b

角大叫都唔駛叫

無得入添

嘩無啦啦爆角

頂撚實呀屌你老母

繼續

9.5B凖備水泥啦

唔入啦

角細等死區

0-0ft

半和

入波開大啦

主入阿

屌無人報我以爲無角
原來已經6個

半一上盤比狗屌

主入未

上半場有無多1角

半6全9 周時都有

所以準備半7全10

全9都夠CASHED了

8.5s頂到5個100

準備半6全6拉

上咗9.5

lm

Lm

西甲阿仙奴再隆班啦

1:0 中龍

臭閪主隊半場死全家啦唔入波

下盤穩了

半零全三是夢嗎？

最多2球

半和 1.5s 2.5s

9.5B派水泥 有冇人要

想食主隊 等唔等到2以上

燈撚夠馬拉未

一話爆角就燈到停角

9.5B gel

READ

無入球要了

圖呢

半主先jump一注

Gel 嘜

10.5細 2.19

頭先1.5s @1.9 忍唔住入手

跟住再搏佢0.5/1 高水入大

一野收佢兩注

入手好時機

半6全7成日有

好似係 驚緊

屌你巴西半大同全大一鳩樣賠率

反手小朋友您好

屁馬又妹

半6全9我立即自爆

想睇自爆

頭先有位巴打話All in半大 好彩無善..

主入兩球啦

西穴

中出西穴
下半場 必有一球

爆炸糖

似0:0 希望唔會開口中，1/1.5持有人

閪穴

即場加持

開場前入左半大全大了 等針

至少一粒 定啲黎

克u21 2.5b x巴西 3.5b

仲追緊數

客win

第四場 入球大 派錢波

馬拉糕快啲入啦屌你

下半場必有一球, 不過客入

主禁屌
要入波了

下盤
9.5s

根本會入 西甲阿仙奴個朵

馬拉加爽手入波

半一上盤又一次比狗屌

8.5s 角細 Gel

冇撚有錯

呢d熱門半一下盤次次穩到

似乎gel得 又停20分鐘

1粒夠食

下盤係咪輕鬆買輕鬆收

咪gel好嗎

咪gel大哥

我等爆角

馬拉雞睇家黎食

分分鐘主勝都開唔到開客勝
最穩陣真係買0.5/1b

冰到咁 會唔會又半6全7/8

完全唔洗叫 d錢自動送上門

反手gel仲講

盲人足球

8.5s 真Gel

角球已冰封

封咗盤!

12mmmmm
away!!!~~~~

客12m

12m

屌唔係開口中下話

Goalll

馬拉加又贏一仗

唔好飛機

都話, 主盤又想昆鳩人

0:1 再黎多粒
1/1.5b Gel

0:1 goal

起機

叫巴塞都唔差

1.5s 針!

正

西穴正式開波

得巴中風..

得狗又嚟料
仲有幾多個一萬

1.5s 2.5s頂實 咪撚爆 又要ifc

屌，以為11點半關門，58分59分向保安面前行去，啱啱到佢面前11點截停我

屌你老母馬拉g

下盤穩到

馬拉膠反杯

召喚刷角機

差兩球

係時候反cup開大

仆街啦 客入 會角大
冰封角

得燈對家真係好穩

唉冇啦 射極都唔入

你都係

屌 上半場又屌打唔入

今朝追擊到依家

馬拉家屌

入角大了？

角大gel得

又話主場全勝(定不敗?) 快啲入波啦 2.5大繼續叫

10.5就唔要了

屌打唔入真係好on9

馬會爆廠未

一補就角 平時唔見咁易

馬會精選

係都要逼我貼事後飛

買得細唔好jer
唔係av fs巴咁有錢

屌 on9 做乜撚12m
今日2場all in針撚晒

兩場all in

又死係西乙12m手上

有得贏就係贏家 大有大玩細有細玩

cup佢老母 順便大波埋

mk馬會

7/10 中有30分鐘 再GEL先

柒頭 叫你po事前呀
Po事後又唔派有撚用

買乜都輸 唔撚賭了

反禁得六個開 你要我個份

閪穴十字碼仲勁過其他聯賽

9.5B 石屎gel

1:1

ok

你話唔知我正手定反手呀ma柒頭

射咁多腳得兩下中龍 cup條鐵咩

得狗摺埋青盧戒賭啦

cup佢!

六個開

派比手足都唔止啦

1:1 cashed

1-1

馬拉膠入多粒

穩住

馬拉加(主) 對 阿爾巴塞特(客)
主客和
主@6.10
和@2.88
買極買唔到

得巴 再輸落去 番唔到身 收手啦

咁似烏龜比假希望

1:1 半大只需..

回到起點，再黎過

其實都唔關正定反事
係你講啲嘢好on9

即場追咩

仆街仔我入緊ng啊

而家追唔追角好？

主隊爽手少少啦

賽前8.5細取消關注了

馬膠w有2.3

迫害半大

仲想等多陣再補

係

及你？

狗屎

跟左你8.5 想再入

2:1

唔買馬拉加ng正傻仔

cup

財來自有方

goal

馬拉加

點解平時唔見馬會個apps咁每感

馬拉膠勁撚到... 一爆SEED就反CUP

屌, 走雞咁快CUP

2:1 cashed

反cup只需2分鐘

6倍原來送錢

快到 比多c 就ok

無野了

太快了吧，買唔到

唔買馬拉加 不如唔好賭啦

3:1 全格 上啊

入多粒全格唔該

反cup只需3分鐘

上呀

支持

馬拉加撚賭仔

屌你馬拉加 all in ng唔中 之後連入

西穴越夜越精神

場波想點

DLLM停角呀

全格

2分鐘梅開二度

馬拉加搞撚笑

天狼星劇本 反cup王

吊 等緊ng

9號勁!

咁入得上半場到底係度做乜

半零全三。。不是夢

個勢好勁

儲氣

撚半大半主fg

日本仔迫害角大
屌你又要追數回血

放心，西乙會和

3:1 4:1追唔追好

主一係穩住 一係入多粒

Same

日本仔下下推到出界
嬲撚到我

今晚目標回到血算

嘩沖完個涼0:1變2:1

屌角有時會屌到好攰

馬拉雞表現出西甲球隊的霸氣

即場唔派錢點賭呀

allin馬拉加ng

2:1埋

10c味

你都贏個半和啦

我想問 今晚有冇人係針得追贏

我上星期六 唔理智咁屌神船角 就輸 但輸之前都正數
有時買角覺得唔對路可以補飛

智巴fg

頂你 差d買多個0 好撚在

入3.5大

得得一定得！！！

馬拉加ng 真既

差d 3:1

馬拉糕

好記得半年前有場買左兩萬13.5b
見到55分鐘13角冇補飛
就13角完場

馬拉加ng哦

馬拉加開埋個全格好ma

買咗10蚊半和 10蚊讓和
唔知係咪細注就全中

10c

追多球ng哦
真架

DLLM又爆角,臭閪

主隊禁屌

岩岩球12M激嬲左馬拉膠

快d買多球馬拉加ng

我明 有時見佢刷到咁上下 都覺得Gel硬 點知冰到完場 要先架仔果場就係咁

11c

角球多多都有

11

巴塞入佢

西乙針返今朝墨西哥羊個啲

屌 無再追角大 唉

馬拉加整多球

殺哂買角細

allin馬拉加ng
肯定仲入多粒

剩係買得8.5

一陣整多粒12m

細角已爆 all in 主ng

allin主ng

係咪有人下盤 9.5s
貼幾次

已經bookmark 馬拉加做我的最愛

成日有得賭咩 西乙

會有角 係咁落底

要等佢上返西甲先有得買.. 到時又可以BLACKLIST佢

12.5大 照入

李斯祖庫好波！

me

all 100$

11.5都要爆

買對家

低水

祝cash

主連5角,ON9爆左

12.5b 1.7入

客勝是夢嗎

主入多粒ok?

馬拉加仲有一粒要入
快d買ng

想死，買完無耐就客入，之後先連入兩球，我屌你老母

以為開下盤 allin左克21上盤

凍過水

依家補飛馬拉加ng

刀劍球域
希臘u21 半大 全大

平時成日停20分鐘角 呢場試下？

正氣！

戶口結餘：4.10

繼續冰

快d買馬拉加主ng

10.5 11.5 goal

all in 馬拉next goal

2:2 劇本

12.5細
唔信爆到咁

劇本要十字碼或烏龍先開到

11.5s練心

笑左 洗撚練咩

boom

all in ng

客ng買得過

31未呀快啦

通常依d會係補時最後1分鐘爆

咁都唔爆我請你食雪糕啦

主要入了

屌你老母又停c

太少盤啫

角12 13 14

12c?

加碼 請你食譚仔

角盤要封幾耐

84就封

唔係86咩？

如果唔爆 我請返你地又點話

巴塞刷角啦

12C

巴塞

成場波大家淨係踢左十分鐘

-1c

絕殺2:2

主入多粒啦

好波呀,買10.5S,爆到11角就停到完

絕殺未？買左ng先停哂經咁

邊到搵手榴彈返黎

停到20分鐘,好野

唔入俾人入 dllm

咁都無角 抵輸

3:1 未

4分鐘

2-1ft pls

馬拉加開到12.5s我生吞馬拉糕

13.5B無壓力

下盤上

又輸了

Boom

馬拉加 hea緊妹緊
贏波理撚得你

算,今場角當我輸9左,LLM

12.5s力頂

原來馬拉尻次次贏得一粒唔係廢..
而係勁撚到可以控制次次贏一粒就算.. CLS

比多1c la

客隊入撚到波咩

唔信補4都冇角... 補時一定有角定律

客有12m都要輸

12c

馬拉加唔攻撚有角

2:2 3:1 是但一邊

12c goal

goalllll

LIHKG

2:2

？

現場睇 完撚左啦
11C 2:1

屌 睇左樓上以為係

停20分鐘,好野

求！水

報假狗 出動

上盤食半格

球證食c diu

希臘U21[+0.5/+1]
或者 入球大

2:1 11c ft

Ng慘死

CASH OUT完,留1500,依家結餘: $9.00

垃圾巴菜

小注入球大算

屌 補撚左個ng搞到冇玩過
又要回血

Cash out左幾多

2.5b

ALLIN左克羅地亞上盤,黑過黑氣石,睇路

呢場開平手係咩撚野事
阿梅爾城[0]

3000

再入1500

派錢波

u21半大二串一

克羅21半主alllin

希臘 fg

救得一個得一個 巴茜-2

molamola rip

克2.5b 100%win

Gun！
信手足

All in la

呢場精選呀半一！
你估次次都咁好彩！

今日連針7注

師兄

終於到我了 停角20分鐘

買硬對家喇
榜首開平手鬼撚到

講買咩先

我cashout完都針

skip u21算

x3 cashout完好黑

u21兩場半大

希臘半一 汁豆？

未派彩
心靈希臘fg

搏大霧 買左波蘭u21win

唉 日日都針 點玩呀
我只係想追數姐 我已經唔渴望贏錢
今個月已經連生活費都賭上
呢兩日針得最勁已經針左成個月糧咁制

問銀行借黎番本

有冇半大手足？

Half home x2

由世盃玩到而家輸左20萬有多

你老母唔入波學乜人踢波

幻幻大波波

收手啦 唔會追到

巴打賭好大喎

其實你邊度黎既自信賭咁大

本多終勝！！！！！！

輸錢皆因贏錢起

巴打 賭左幾耐

買左客小朋友未？

追乜撚 好好地工作啦 上個世盃輸撚左五萬nonmean還撚到上年 有閒錢先賭啦
利申：已輸左十幾個

細細地幾十蚊玩下咪算

輸得起先好賭

愈係想追數 就愈重注

一撚樣 世盃到依咖輸10幾個

比利時goal！

我輸撚到一千蚊買主客客主果啲
賭永遠追唔到數

賭左咁多年 根本知道追唔到
輸水 輸心態 輸假波
病態黎姐, 追乜鳩丫

係既
一個月幾百過下癮就算啦

見到av咁好運上到三十個 真心佩服

有閒錢輸幾多唔係問題 如果啲錢影響到生活就咪撚賭啦 到時後果影響好大

每個月拎3千出黎預左輸算啦
不過個個月都輸突

有時真係要認命 有幾多個賭到贏大錢

但係唔會有好多個av麻

希臘咁好波既

馬會精選又唔入波

而家每個月拎一千細玩下算

半大jump

除非你控制到你100%有信心先買就有機會羸
但100個賭仔有冇1個做到 大家知咩事啦

如果係爲滿足心癮既 串下波仔過日好過 何必大大注車落去賭身家

巴西半細了

如果可以做到果日一場都睇唔啱 又唔開馬會app就叫成功了

btw 半大未

希臘U21應該係讓人個隊
D盤手咩料

岩呀 買10蚊又可以屌鳩卡雲尼過足癮 買10萬你屌都屌唔出

u21唔識入波是常識吧？
特別狗會揀既

要改變自己心態係真 我既心態係下下想追數就大注

事實根本唔得
星期六日咁多場
1場買3,4百 10注都3,4K

一場3/4k 贏完收手 done

手多會輸返轉頭

個個都係咁
所以馬會 賭場贏咁多

見到得巴都知佢同我一樣

隔離都2:0 0:1
你都入到波 叻仔

啲小朋友冇波入變左勸世po

拎啲錢call下g起下機仲好啦

今晚想要英撚

冇計 半大等針中 吹下水算

見到好多巴打針好多 真心唔好場場賭 已經會針少好多

跟你買角細就得

真

廢

半大全大 針

屌你老母波蘭單刀唔入

封你老母彈彈波咩又唔係入波

控制下自己啦 個個都覺得場場贏咪會場場賭 之前我都因為咁針唔少

月巴講得岩 之前我都係場場玩 諗住有贏玩下 到頭來 輸哂 又追

曾經諗過贏100k請全家去日本 結果輸100k有突

過來人
試過黑起上黎連針10注 贏既錢1晚輸哂

各位 垃圾波唔賭好過啦

2場00 自貼

狗會揀親都垃圾波

我都係 諗住玩一場 跟住輸左 又想係下場追番

屌你半大又針

30分鐘架啦？
咁快既

忍手等兩點

玩半大 等於扔錢落海 但係半大係有種魔力吸引人

所以如果嗰晚手風好差連針既話 真係休息下好過 第2日大把波玩

有冇睇岩 聽日去賭場想贏少少做本算

1蚊不買半場入球大細

小朋友果然係小朋友，唔識入波。。

啱阿 中起上黎爽死 唔中上黎針死

7射7中龍 0入球

我想馬會開籃球賭局

同我一樣

係 諗番都覺得 好白痴 有時場波自己唔識都尻買

根本不歸路黎 穩穩地玩盤好過

SOR,因為我買左格仔上盤,所以攬炒了

丹保殊有無同路？

法羅群島同立陶苑都識入波啦屌

真 賠率冇半大咁高 但起碼勝率大少少

冇乜 暫時淨係想要英格蘭 比利時

2場半和穩到

英撚個陣唔錯

英撚咩陣

2場半和根本係派錢波

屌你老母波蘭快撚啲入啦

45分鐘爆你

中左蘇格蘭伏

一齊入？

一齊1-0

goalllllllllllllllll

差2粒呀仆街

係咪gel半和

友賽多伏 唔係hea踢就係有劇本
法撚hea踢出事 泡菜就銀彈戰術

兩邊一齊入多粒

比多球 半大呀屌

丹麥

友賽好似買冷抵玩

勁

半主頂住

跪求入

半大 屌你老母！

買撚左丹麥個陣細波,5分鐘爆到2球 黑氣石

上面俾多球

希臘追和OK?

差小小

3分鐘半大，好撚滾動

仲差兩粒呀仆街

繼續入

阿梅平手會唔會太抵屌

半主cash

兩場開到一場算係咁

信念唔夠，無要丹麥半大

連開幾場0:0 1:1 半場 U 21 偏偏馬會就開有一場會1:0

驚撚左40分鐘

7到12場
半大 半主 半客 半主 半客 半客

原來今晚77台有得播 英撚

呢啲都係睇結果，要係無，你驚夠90分鐘都可以0:0

曲奇個場半2全2好嘛

77係奇妙電視？

無入錢無得玩 聽日先玩

差兩粒呀屌你

克羅入多球

好靜

克罗地亚靚到
但唔入

全中頭三各派200 cdrom唔派

希腊咁都唔入

LM！

我了

第一關

芬蘭危危地

可能第一關就gg

開大未呀

買左唔好諗祝贏

咁都開唔到大波
屌你老母入兩粒呀

似下球希臘

當你第三個留名 中嘅派你
仲有wakakaka同摩迪

唔好似啦，快手cup

中既幫我推多條8x1得喇

不派cd rom!!!!!
祝羊！

ps 好多睇落都同路，係猶疑緊英格蘭

英撚坐和望羊 不過比都炒到佢6球
英撚齊腳啲應該夠羊有突

避撚曬d西波佢先

友誼賽之王英格蘭 對 搏反底克羅地亞
之世界界四強重賽

半場客其他

唔俾入波有撚用?

2點同巴西嗰場都應該西波多

2:1 ok

買希臘又紅牌又og
買denmark對家又12碼

之後5場你打算買咩！？

克羅世盃比人吹到大晒

買左巴西半大全大

Red card

希臘咁on9 送克羅地亞首名？

有D想串埋荷蘭
但又想睇245尾盤。。

有冇人要左比利時

終於有人寫唔派cd rom
巴打祝中

未完場唔好放棄

...英格蘭

我成日都寫

希臘一個中堅烏龍 一個拎紅 識玩

你之前唔係買派陳冠希咩

第一次吖麻

牙得

波蘭唔入俾人入啦

波蘭 2.5/3s頂撚著 咪撚爆

精選1.7 大波jump

禾寧丹[0]

屌 狗會比利時仲唔轉盤等乜撚野
好眼訓

兩場大波針

800
90
0

呢排見你針好多

巴西有陣未？

u21半場仲唔派

巴西半大我覺得有暗湧
買-2抵玩D

半2全2 cashed

咁都開到細
你老母

ENG最勁個炸已經出曬泥 後備個d

破財擋災

有冇人有巴西個陣

球探顯示巴西偷跑

強陣 尼馬 耶蘇 古天奴

半大全大死晒

3X4尾場買左3.5巴西大,好似好伏

買個巴西半大

克羅絕殺!

冇杜拉格斯哥斯達
廢陣!

克羅地亞小朋友上盤！

半膽巴西1:0 派錢啦

巴西-2開硬

巴西半大船

對沙特夠做啦

頭2關全格左,尾關巴西3.5大,補唔補好

補啦，安心D

直覺巴西 5:0

上半3：0

巴西半大

上半345

半大大船

荷蘭唔係聽晚咩

365真係好好賭,巴西7.5B有1.36

和0丹十場贏得1場
阿梅呢排惡過狗
有平手買

幾場收息串埋易過借火

一定係假波

比利時有冇出夏世三

總攻擊
丹保殊 客win
燕豪芬 半細
燕豪芬 全細
奧斯 半細
奧斯 全细
阿梅 客win

有

巴西456味

買盤支持下先

巴西梅緊

巴閪入未

巴西開唔到-2 馬會大概輸800億

沙特慢慢搓

沙地踢得幾好 搓住巴閪黎踢

巴西點開-2呀. 咪玩啦

巴西比人禁屌

開唔到-2 澳彩大約唔見幾個人工島

作為一個操左18年盤既人
只能講阿梅爾城贏面98% 和2% 輸0%

-2,大波,半大,半客,全部都要輸

荷乙入波未

兩次門前都唔入

係個禁區射極唔入

u21係咪有排先派 唔記得

巴閪

2-3HOURS

沙特FG CONFIRMED

荷乙又玩唔入波

講真 巴西-2無難度
淨係講前面三個脆脆地都一人一球 仲要尼馬呢排法甲狀態火熱

6場00

又係尼馬隻食屎狗

屌你老母一個人沖入去
咁多人你點過得哂

沙特咁勁嘅

巴閪半大未

又出強陣昆鳩人半大

獨食狗尼馬

荷乙好撚野

14個射門0中

半大沉？

比利時定瑞士好

半細gel

巴閪456未

是但俾兩球十字碼算啦 又射唔入

全0-0

半細1.75食撚滑

cls荷乙

齊心到

入波未

Goalllll 0-1巴閪

Goal

炸

越位goalllllllllllllllllll